SSD問題

notebook 換左SSD，測試時出現下圖情況，請問係咩問題？網上好似話係咩4k唔對齊，咁點先可以對齊？（換出黎嘅HHD已經格式化😔）

MX500 2.5" SSD
正常速度

紅色個‘Bad ’好似話係4k 唔對齊嘅情況？點搞？

你CLONE成隻HDD過SSD

係😓
有無得補救？

正常係冇問題

依家咩年代仲手動4K對齊

好礙眼，仲好似話會減慢SSD速度同壽命，想整走個BAD，有無方法？

咁點自動？請教！

WINDOWS 7已經自動4K對齊

重裝WINDOWS

要重裝Windows先可以做多次4K對齊
或者格式化度個配置單位簡4096

邊度可以改配置單位？？（電腦白癡請見諒）

係咪right click 個磁碟就出到？

係 Right Click完之後簡格式化就有 不過會無曬資料

我嗰系統裝左係度，格式化唔到

咁你要重裝Windows鳥GG